提議再集會加壓美國參議院通過人權法

大家好 ... 人權法 kick 左嚮度，想提議之後既集會，都集中要求美國參議院加快通過香港人權法， 而且：
- 通常都攞到不反對通知書
- 又聚集大量美國旗等優雅畫面，直接向美國人宣傳
- 逼McConnell放上議程 、侵侵回應
- 呢條應該係最重要戰線
- 呢種集會最易做(冇黑警的話), 而且大量和理非會出黎支持

請支持、正評，希望之前主辦單位嚮應，每星期再搞

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

自推

請支持、正評

上次去美領出嚟冇耐已經清場, empty r封站。佢哋今次仲會俾你聚到人? 未開始黑警已經打散你啦而不須任何理由。